\documentclass[11pt,a4paper]{report}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[francais]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[left=2cm,right=2cm,top=2cm,bottom=2cm]{geometry}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{color}


\author{Margaux BRULIARD - Mathieu RIGAL}
\title{Simulation numérique d’un problème de transport diffusion linéaire et non linéaire sur une machine à processeurs graphiques}
\date{\today}

\begin{document}
	\maketitle
	
	
	\tableofcontents
	\newpage
	
	\chapter{Introduction}
	
		\section{Objectif du projet}
		
			\input{includes/objectifsDuProjet.tex}
	
		\section{Équation à modéliser}
		
			\input{includes/presentationEquation.tex}
	
	\chapter{Résolution numérique du problème linéaire}
		
		\input{includes/introductionChapter2.tex}
		
		\section{Discrétisation du domaine}
		
			\input{includes/discretisation.tex}


		\section{Etude de la pression par une méthode des volumes finis}
		
			\subsection{Le schéma diamant}
				
				\input{includes/schemaDiamant.tex}
				
\end{document}